好人牙朗去做下gym先好除衫啦

好似生野咁

去力威操下先啦

撞親都跌 d肌肉假既

關肌肉咩事？

跌唔跌係關平衡力喎

牙維好搶口

收啦

其實c朗操得唔靚 我呢d健開身既身型好睇過佢

直頭係柒啦 一點點都唔知係咪梅毒生到上心口

我每日做2下掌上壓刀同佢一樣

圖呢

驚自爆 唔答

想j

我有飲少少奶粉谷 其實有操一操加少量奶粉谷少少
已經好睇過戶愚呂type

我上年夏天仲起緊時個型

dost ho ball

A字膊

巧型

幾多體脂

好咩人

好撚瘦

之前睇文章 佢依幾年特登減磅好似

山區兒童咁

其實人地又唔係玩健美，操得靚唔靚都要俾人評價

一掌收條廢物皮